出去食飯唔係最緊要食物質素咩？？海底撈到底呢啲垃圾點解會有市場？

睇完海底撈深圳店嘅介紹都唔覺得佢有咩特別

大陸人食服務

咁貴，服務再好都假啦

不同意最緊要係食物質素

食物質素唔係好差姐

咁你食野最緊要係乜?

深圳果間唔係sell平同服務咩?
係香港果間貴到痴線咋嘛,
佢啲野又唔算好差既

各花有各眼啫

食過 懶好服務懶高級
打邊爐梗係愈街邊愈正

澳牛點解有市場

以深圳嚟講好貴

d 大陸佬依幾年先富起來有幾個錢咪享受被人serve 囉 以前窮慣

羊毛出在羊身上，太貴不了

佢食物都叫無質素，香港個啲call得食環啦

反共反大中華，以事論事

蕃茄湯底世界級化學味+垃圾
以後唔會再去

香港果D無服務你地又咪屌晒鬼